Vincent: 首頁(全部) 問題描述 目標設定 挑戰 解決方案 專案進度 成果 報告總結(business impact, Model performance, Technical Breakthrough)
Lawrance: 團隊成員介紹(全部) 問題描述 目標設定 挑戰 解決方案 專案進度 成果 報告總結(business impact, Maturity level, Technical Breakthrough)